邊到買iphone 6好?

窮撚表示無錢買iphone7又用唔到佢D新功能

Why not 6s?

聽人講6s電量差差地 我唸住買來長用 所以不了

啱呀
利申：我部6已用3年幾

最衰apple store無得買 都唔知邊到仲有得買行貨 買水貨個D又怕無保障

RAANKEE
STUDIO A

Studio A有wo

長用仲買1 gb ram既6？

借多小小直接買7算喇
舊機去到咁上下就限制住

有咩限制?我未用過iphone

6s

6S電好似好廢

買 1GB Ram既iPhone 6一定後悔！
又慢又彈app～～.

agger 受害中

買都買6s啦
再唔係買SE
6仔得1GB RAM

無錢就咪學人用iphone啦
買住啲支那機 遲下負擔到先買啦

6仔得1gb ram你一定後悔

打緊一段reply
有whatsapp轉去睇下

之後轉返lihkg

RELOAD

se我都有唸過 唯一要克服既就係個mon

6s 用左兩年幾 冇乜問題wo

平時用黎打機睇戲

人哋講6你講6s
九唔搭八

如果你用開4.7"
一開始用SE真係好唔慣

之前plus轉SE直頭接受唔到

6s喇邊有人買6

上price 細舖買
iphone 即場check 埋imei